AI就黎取代曬會計啦，仲入a&f？

時間許可就索性轉落黎E&f啦

起碼人哋唔使讀爛grade course

AI都就黎取代保險佬啦，仲入e&f

駁唔到

有父幹 怕你老母牙

讀e&f都係保險界精英 唔好搵d牙蘇仔我地比

a&f e&f qfin ac